it's 4AM in the morning

What’s up

Good morning

有勿當奴既morning，先係good morning

你好面善

It's 3 a.m. in the morning and I 屈喺M記炸 french fries
但你應該知道我份人工多尷尬
如claim工傷工傷應該claim乜撚 好想搵經理攤牌

好想食宵夜

🚬

睇過

7號餐加大

goodnight

🚫🚬

好撚戇鳩

好想放工！

咩工

試下claim工時過長令你缺乏兩性生活。
世衛話食自助餐係殘疾。

No no wake up

我！養！你！

同你一樣

Laugh what

The gif

屌您

Nothing laugh

Why ar

你話我戇鳩

me too

好快你就

Fat jai on 99

Why don’t sleep

係

你答咗我你是咪絲打先

我係😂
你係巴打做咩係紅色

我都係絲打

Hahahaah我見你個名以為你係巴打

我都係巴打

好唔開心

好攰

聽聽歌 早啲瞓

瞓唔到，好似情緒一直都好緊張咁

點解

好似最近發生得太多事

例如呢

Why you can make a p on your name?

享受生活吧

咁關隻腳仔咩事

我係新會員所以有p牌啊

我都想整返個

係咪好可愛呢

你開的新ac

一 啲 都 不 可 愛

你開個新既
我先前見到有人話要買個P牌ac黎玩

仲返緊工

Just say gdbye and u know how to say gdbye

開分身 bam！！

但係ISP Mail唔係淨係可以註冊一次咋咩

係床

好撚攰

我都唔係好識
但我見到有人收購人地個個

石頭記

番咩工

佢同緊你say hi

冇咗who

想同你轆床單

遲啲開個關於P牌仔嘅post

看遍了冷冷清風吹飄雪

好......核突

知音

你今晚會發夢發到佢㗎啦

今晚唔瞓教就唔會發夢

Ching識貨

拖我呀！ 拖我呀！

好好聽

我連埋腳指賓周21指緊扣你

你唔識貨 唔怪你